'夫婦以上 戀人未滿'呢套漫畫嘢真係甜撚到糖尿!

好耐冇睇過一套集集迫你食砂糖嘅漫畫

睇吓先

星!!!

依家去睇

一開始既傲嬌性格冇曬

雖然知詩織一定係炮灰 但係我想支持佢多過星

兩個女主 平分秋色
好難揀

青梅竹馬必輸

推 一下追到最新
不過一個月先出一集 有啲耐

agree
但呢套係少有想支持星多過青梅竹馬

星單戀
男主又蠢過豬 咁都feel唔到
Btw 買星贏

發現個個動物台post都見到你

星黨

咁留意我

好個名太顯眼

你個名太顯眼

魔女

有無30 31 32熟肉
其實詩織可唔可以走開 阻住晒

我仲以為得我係詩織黨

大正，昭和處女御伽話都好睇，推薦